寧願娶處女但佢會派帽 定係娶非處但專一

男人唔想成世都屌同一個女人
假設女人都係唔會成世流流長都同同一個男人上床

一定要揀既話，你地寧願
正皮：聚處女但會派帽
負皮：娶非處但以後得你一個男人

push